有冇人用tg會食左d message?

用app會食左好多message
但desktop唔會
係咪已知既bug?

tui